{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045824",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "구봉만두"
    },
    "text": "クボン餃子は面白くておいしい韓国料理餃子専門店として有名です。 ここでは、中が透けて見える薄皮餃子と野菜でいっぱいのぎっしり詰まった中身が特徴です。 クボン餃子は様々な種類の餃子を提供しており、ジューシーな肉餃子、ピリ辛でシャキシャキしたキムチ餃子、辛くて熱い唐辛子餃子、特別なサムハプ餃子などがあります。 このスンシン広場の2階に位置するクボン餃子売り場では、常に清潔と衛生を最優先に考え、新鮮な材料でおいしい餃子を提供しています。 毎日10時から22時まで営業しており、駐車場へのアクセスが良いためアクセスが便利です。 値段はクン餃子が6,000ウォン、ビビンクン餃子が8,000ウォン、肉餃子が6,000ウォン、キムチ餃子が6,000ウォン、サムハプ餃子が7,000ウォン、唐辛子餃子が6,000ウォンに策定されています。 イ·スンシン広場から九峰餃子の美味しい韓国料理餃子を楽しむために訪れると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "クボン餃子はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "クボン餃子は中が透けて見える薄皮餃子と野菜でいっぱいのぎっしり詰まった中身が特徴です。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子ではどんな種類の餃子が提供されていますか？",
            "answer": "クボン餃子ではジューシーな肉餃子、ピリ辛でシャキシャキしたキムチ餃子、辛くて熱い唐辛子餃子、特別なサムハプ餃子などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クボン餃子は毎日10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "クン餃子が6,000ウォン、ビビンクン餃子が8,000ウォン、肉餃子が6,000ウォン、キムチ餃子が6,000ウォン、サムハプ餃子が7,000ウォン、唐辛子餃子が6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "クボン餃子はスンシン広場の2階に位置しており、駐車場へのアクセスが良いため便利です。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子では何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "クボン餃子は毎日10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子の売り場はどこにありますか？",
            "answer": "クボン餃子の売り場はイ·スンシン広場の2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子では常に清潔と衛生を最優先に考えていますか？",
            "answer": "はい、クボン餃子では常に清潔と衛生を最優先に考え、新鮮な材料でおいしい餃子を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子は美味しいですか？",
            "answer": "はい、クボン餃子は美味しくて面白い韓国料理餃子専門店として有名です。"
        },
        {
            "question": "クボン餃子の代表的な料理はありますか？",
            "answer": "クボン餃子の代表的な料理にはジューシーな肉餃子やピリ辛のキムチ餃子があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 477
    }
}